到底周庭有冇落孖葉？

係重點咩？

重點我都以為佢落孖葉

有又點 冇又點 重點係比佢比人拉囉 你俾狗拉左 捉住你行 雙手唔放後面可以放邊 啲藍絲係咪on99 咁都可以屈扮野。。。 唔通同狗做場戲咩 on9

我以為你on9

block

點解唔係重點？